一帶一路概念係咪炒完啦？

大家賺定蝕

炒過？

yes

屌我到而家都唔撚知一帶一路係乜春
公司成撚日話要擁抱一帶一路
究竟擁抱左d乜